分手一個月了，我還是不敢清理我們的遺物，你的所有東西仍在，不是我懶，而是我不捨得，我不像你

好撚長情好慘慘豬呀
係得班港女先會buy
男人老狗係到靠慘情劣鳩上位
真係影撚衰哂 過兩日又去溝過第二件

那段情跟牆一樣慢慢地脫落了

eason

凌晨時在地上 排列你與我未有處理那碎片
將戲飛一堆 安靜看下去 我又怎麼可眼淺
牆櫃藏著舊物 留下了線索 落泊還如何避免
給我多一刻 一直掛念你 我便能遺忘昨天

一串冰冷的鎖匙 沒人用誰還在意
一隻灰暗的指環 誰要留念 留念至此

＊殘缺的一地雜物 代表一對愛人
前程以至照片 撕開了兩份
來吧趁亂想時 投進垃圾箱 除掉腐敗氣氛
連同當晚信念 拋開得勇敢
拿手機清洗 過去的興奮
無人留得低你 我怎麼要自困

荒廢的半張空床 沒人睡誰還在看
苦澀的半杯清茶 能夠緩慢 緩慢喝光

Rｅｐｅａｔ ＊

可銷毀一件襯衫一盞吊燈
可肢解一本破書一對木櫈
可清空一部電腦幾張唱片
還剩餘二十萬樣紀念品

連同當晚信念 拋開得勇敢
殘忍的清洗 過去的興奮
無人留得低你 我怎麼還自憐地逐日去等
為何回首卻發現 即使怎夠狠
無形虛空的 卻始終很近
如何才可捨棄 腦袋中那烙印
如何才可捨棄 半空中罪咎感
如何才可捨棄 你給的那藥癮

遺物？！

其實男人係咪都鍾意扮情聖？

死撚咗先會叫遺物

你點cap到咁低清？

港女buy
大把囡囡安慰